被打記者：To Blue Ribbon, Fuck You!

From fb

//Ok, so inevitably some of my words are being used by Mainland Media to discredit the movement. I get this. And to any blue ribbon or commie that thinks I have helped their cause - FUCK YOU!
I first wanna say, I totally support the protesters escalation operations and adoption of strong defence against the HK Police, Government and the CCP.
What I did in that moment, whether right or wrong, was just to protect a single human.
I can’t stress enough how much I empathise with Hong Konger’s anger. How all this was ultimately created by the police and the gov. They are the ones driving people to madness with their persistent escalation and ever present violence. Their continual beatings and attacks are intolerable. People are rightly angry and want to fight back.
When I said, “that’s not protesting” that’s just mob violence,” I still stand by those words. But, rationale people can understand that I was talking about a short period of time, in a small area, by a small group. Not the whole movement. It also doesn’t mean they are a mob all the time. They just acted irrationally for a temporary moment in time. Only irrational people will extrapolate my words to thinking I’m talking about everyone.
To be clear, I fully supported the protesters in detaining him, but there has to be a moral line we don’t cross, even in a full-on violent revolution. Excessively venting all your anger in to just one human is not the way. Save that energy for the greater Regime.
I also wanna reiterate that I absolutely don’t think that there were undercover police who were hitting him. The protesters, as always treated me with total respect. They never made any attempt to hit me. I don’t think undercover cops are that sophisticated. I would have got pummelled to shit if it was actually undercover cops pretending to be protesters.
Think about it: which headline works better for them?
CROWD BEATS UP CHINESE COP
or
CROWD BEATS UP CHINESE COP AND WESTERN JOURNO TRYING TO PROTECT HIM
They were protesters not cops, I’m pretty certain.
Lastly, I do think this small incident was a mistake. If you are going to choose violence, then you also have to choose discipline too.
The reason why we all hate the cops so much is because they dish out heaps of violence with no discipline.
Finally, don’t get too hung up on this event.
Stay united. Keep protesting together, even if you personally differ on tactics.//

推

醬油?

Push

818見

唔該黎個萬人接機

小妹誠邀大家今晚來接我機！！！

818

721 811 818

勇武要檢討下

文宣請煲大

I totally support the protesters

失民意撚收皮啦 有腦既人永遠會識分事非

Push
外國記者都唔割 都覺得係小事
我地做咩要割 要自亂陣腳

根本話去道歉嗰啲人就係多撚魚，由始至終都係

其實我覺得好多西方國家嘅遊客都係有腦既
好多都知發生緊咩事

推 文宣

道歉應該係for遊客，唔係d仆街間諜

#factchecked

人地都叫大家move on，唔好再哂時間講割唔割
錯咪下次改番
成場運動有出錯都唔係今日既事
點解行到今日係因為我地識進步

推
大家清醒啲！

佢一路支持天琦，好有心

Stay united

811

ANN 姐好似 quote 咗佢

大家真係要認真反思下

To be clear, I fully supported the protesters in detaining him, but there has to be a moral line we don’t cross, even in a full-on violent revolution. Excessively venting all your anger in to just one human is not the way. Save that energy for the greater Regime.

Lastly, I do think this small incident was a mistake. If you are going to choose violence, then you also have to choose discipline too.
The reason why we all hate the cops so much is because they dish out heaps of violence with no discipline.
Finally, don’t get too hung up on this event.
Stay united. Keep protesting together, even if you personally differ on tactics.//

Finally, don’t get too hung up on this event.
Stay united. Keep protesting together, even if you personally differ on tactics.

連旁觀者都明白。
檢討過，屌過，發洩過。就團結，番主線：

８１８

推啊

推 正視聽

塞機場原來目標係要研究識分是非嘅人底線係邊，估你唔到

Fuck you! Blue ribbon!

push

核
爆
都
唔
割

道歉係策略

一齊睇下外國記者有咩講。

I can’t stress enough how much I empathise with Hong Konger’s anger. How all this was ultimately created by the police and the gov. They are the ones driving people to madness with their persistent escalation and ever present violence
我明白你地架，千錯萬錯都係因為政府

To be clear, I fully supported the protesters in detaining him, but there has to be a moral line we don’t cross, even in a full-on violent revolution. Excessively venting all your anger in to just one human is not the way. Save that energy for the greater Regime.
我完全贊成你地去拘留（非法記者）。但記住要有道德底線。留力去對抗政權。

I also wanna reiterate that I absolutely don’t think that there were undercover police who were hitting him. The protesters, as always treated me with total respect. They never made any attempt to hit me. I don’t think undercover cops are that sophisticated. They were protesters not cops, I’m pretty certain.
我覺得打記者個班係真既示威者而唔係警察扮。原因：如果係警察扮既，會再打甘d，都唔會咁有禮貌

Finally, don’t get too hung up on this event.
Stay united. Keep protesting together, even if you personally differ on tactics.

唔好再爭持邊個岩定錯，保持團結。就算你地戰略唔同，都要一齊繼續撐落去

推 推 推

呢個記者係尖咀少女出事前 5 min 有狗射過佢頭但 miss 咗，佢會幫少女討公道

正解

If you are going to choose violence, then you also have to choose discipline too.
The reason why we all hate the cops so much is because they dish out heaps of violence with no discipline.

對比有公安係機場 警察掹槍 機管局呃旅客
其實好少事

不完美 可接受

[緊急分析]法！不！責！眾！

“If you are going to choose violence, then you also have to choose discipline too.
The reason why we all hate the cops so much is because they dish out heaps of violence with no discipline.”
well said

連外國記者都心水清過啲分化割䉀撚

nicely written

咪係
文宣組應該留力去煲大件事
唔通政府有花時間去解釋811？咪又係想一單蓋一單

我地都好應該搵公安在港 警察掹槍 機管局呃旅客 黎做焦點。

813
公安在港
警察掹槍
機管局呃旅客

813
公安在港
警察掹槍
機管局呃旅客

thank you

外國人同埋讀過書有腦既都知, 唔會每次都睇單一事件, 會睇前因後果係咩原因導致示威者既行為, 唔係戇鳩鳩咁話"總之暴力就唔啱"

STAY UNITED啦各位
MOVE ON!

西方媒體就係明白事理，同埋依家都未搞清楚打人果個係咪黑警同西環既針

係 佢話粒彈係個頭隔離飛過 CLS

講得非常正確 唔好再自己人打自己人啦 團結繼續落去 有問題需要檢討但絕對唔係屌人

。

To be clear, I fully supported the protesters in detaining him, but there has to be a moral line we don’t cross, even in a full-on violent revolution.

人地係支持，但唔代表你啱哂

唔割呀
殺咗我都唔割
但係有得做好啲就一齊捱鬧一齊改

作為和理非最認同最後一段
There has to be a moral line we don’t cross, even in a full-on violent revolution

我要屌臭班藍絲帶（港譯）

全文重點: Stay united . 永不割蓆

睇到野出黎屌同路人，唔係分化係咩

根本好小事 真勇武既 記者點會埋到去影相又講到野

所有衝擊行為都是警察假扮示威者所致，促請政府成立獨立調查委員會澄明事實！

手足以後捉到鬼，一律咁樣招呼佢哋［sosad］

721 811

OK, MOVE ON

//如果佢地係警察扮示威者嘅話，我一早就俾佢地揼到成pat屎咁。//

推，back up，轉載，好人一生平安。

外國人眼中只係中國勢力暗諜式
入侵香港

冷處理就得，完

推比多啲人睇

撐警班賤畜又要躝返入老母個閪。

啱，要支那記者受返

過長也不割

Stay united. Keep protesting together, even if you personally differ on tactics.//

#勿分化
巴打用字可以禮貌D

thanks

咁呢樣就一定

其實你要明白真正明白我地既人只係少數
要贏就唔可以死牛一面頸

依個記者唔可以當一般外媒記者咁睇架
佢好熟香港政治 甚至好熟天琦青政發生咩事 多過好多香港人
你地睇返佢之前FB icon就知

Thank you Richard

好多人都見到唔同意見就起曬鋼咁
點唔同意見我地都係同路人，一家人

當係形象包裝
巴打唔做唔緊要 唔好屌做既人就得

可以講話你地好彩係打中佢 唔係其他咩CNN BBC個啲鬼佬記者

係只限對遊客

鬼佬講野可信d
有錯要改，但點都唔割

求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

最好有埋原LINK

其實冇人割, 冇人分化,
全部都係就住 tactic 去表達意見,
激烈表達意見唔等於割同分化,
冇 argue 唔會有自我修正同改進,
對抗爭都唔係一件好事
表達完辯論完大家都係 United

旁觀者清, 我哋要更團結, 不分化不割蓆, 理智檢討再行動

Stay united.

Move on!!!

可檢討 可進步

無忘721
無忘811

五大訴求
決一不可

Gchi

堅

講明先做乜都唔割席，不過咁樣做會令啲唔知乜嘢事嘅人淨係見到我哋認錯，而且政治上冷處理嘅嘢就即係冇發生過，政府都一路用緊呢種咁專業嘅處理手法

正
人哋一路都話係政府唔好
啲藍屍睇到佢受傷就好似執到寶咁
唔識英文亂鳩咁傳

Lastly, I do think this small incident was a mistake. If you are going to choose violence, then you also have to choose discipline too.
The reason why we all hate the cops so much is because they dish out heaps of violence with no discipline.
Finally, don’t get too hung up on this event.
Stay united. Keep protesting together, even if you personally differ on tactics.

利申：呢篇唔係飛機文

Further reading:

盲目支持同唔承認錯誤，或會破壞抗爭者一直以黎賴以成功嘅self-correction機制

最慘係比同路人話騎劫 搞到無得100%和理非
次次都係噤講 真係心累

Keep protesting together, even if you personally differ on tactics.
兄弟爬山呀! 外國記者都識喇!!

係be humble 原則之下道歉有咩問題

Further reading:

盲目支持同唔承認錯誤，或會破壞抗爭者一直以黎賴以成功嘅self-correction機制

佢睇黎仲嬲過尋日比人打到咁。

事實證明, 民意未失!

當我地唔小心柒左 會唔會都係一個好時候去玩無賴玩膠呢

你唔隱藏好自己身分 就拜託你唔好做前線亦唔好犯法

示威者表現克制，不存在過度武力，雖不完美，仍有改進空間。

Move on! Move on!
#818民陣大遊行

其實我覺得問題從來唔係民意嗰到
借位
檢討：無大台都唔代表任騎劫活動

[屌撚死分化撚] 民意逆轉左未

政治角力上咁樣俾咗籌碼對家，我哋嘅抗爭運動係要贏，而且香港人不嬲都唔buy 呢一套，無論把口講到幾仁義道德都好最終都係輸打贏要， 你贏咗就係聖人

不割
示威者表現克制，不存在過度武力，雖不完美，仍有改進空間。
612 721 811
五大訴求, 缺一不可

咪打飛機啦有冇睇晒

To be clear, I fully supported the protesters in detaining him, but there has to be a moral line we don’t cross, even in a full-on violent revolution. Excessively venting all your anger in to just one human is not the way. Save that energy for the greater Regime.

Think about it: which headline works better for them?
CROWD BEATS UP CHINESE COP
or
CROWD BEATS UP CHINESE COP AND WESTERN JOURNO TRYING TO PROTECT HIM

Lastly, I do think this small incident was a mistake. If you are going to choose violence, then you also have to choose discipline too.

The reason why we all hate the cops so much is because they dish out heaps of violence with no discipline.

Thank you reporter!
機場呢個運動到宜家都無輸過
809-811完美的和理非，令政府真係驚
812成功癱瘓機場
813令成個運動得到反思
希望接下來，大家都唔好放棄，繼續努力！

721 811
Bye Buy Day

咁撚有腦有冇睇晒人講咩呀？

Lastly, I do think this small incident was a mistake. If you are going to choose violence, then you also have to choose discipline too.

事實上大公報已經拎左訪問佢話已經唔係示威係暴力嘅片去打晒飛機

Humble啲唔好咩！

人哋啲外國記者見多識廣至唔怪你哋咋，但係仲有其他人受影響而好嬲㗎，成日要其他人體諒你哋，但係你哋有冇從一個闊啲嘅角度去睇整場運動？

Be Humble, Be Water!

呢段真係好有道理

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

借個位

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

借多個位

free to print :

唔好

咁不如你提議下喇，淨係識得嗌唔好！

Stay united. Keep protesting together, even if you personally differ on tactics.
連外國記者都知道不割度不分化

其實呢兩個月都成日比人話做錯
只不過之後又有林奠有狗狗出黎connect大家

推
核彈都唔割

我今朝先俾人話我咁好心機打咁多字，好啦我再講多啲啦，照正常黎計我梗係贊成做錯野就道歉啦我自己個人就係俾人撞到我都會同人道歉嗰啲，但係你嘅對手係共產黨一個打橫黎嘅政權，自己白紙黑字咁樣道歉即係送咗政治籌碼俾對方，所謂口實就係呢啲，其實如果今日入機場做返應該做嘅嘢唔好重複犯錯就已經夠晒啦，唔好道歉啦，尋日受影響果班旅客你又唔係搵返佢當事人來道歉，你咁樣即係諗住做俾人睇好文明咁樣，結果道德上唔成立，戰略上更加唔成立。好啦我當你道歉想搶番啲道德高地，其實我話俾你聽啦香港人真係唔撚care呢啲，香港人係輸打贏要，好多人你做乜嘢都要踩你兩腳，但係有着數嘅時候佢會搶着出嚟分享你嘅成果。

前線見到有人搞記者同救護就要阻止
唔理鬼唔鬼都好

可唔可以請佢拍段片反駁

大哥，我哋係向受影響嘅旅客致歉，但係後面係將所有嘢都指番去中共同特區政府嗰邊，話俾人哋知我哋而家係「官迫民反」呀！明白做啲乜未呀？

外國記者

講得好

這篇必須讓更多人看到，外籍記者看得好清
Stay united. Keep protesting together, even if you personally differ on tactics.
即使大家支持的手段不同都要團結呀

我明你做乜，咁喺我立場來睇我覺得個壞處outweigh 咗個好處。你地覺得係除笨有精嘅咪照做囉

堅守道德底線
對準目標

If you are going to choose violence, then you also have to choose discipline too.

Finally, don’t get too hung up on this event.

Richard always stands by our side
佢真係由始至終最撐我地

Richard真係好幫我地有良知嘅香港人
大家like左佢fb未啊垃圾連登仔 支持良心記者啊 何妖老母爆墳就瞬間兩萬幾正皮

Lastly, I do think this small incident was a mistake. If you are going to choose violence, then you also have to choose discipline too.
The reason why we all hate the cops so much is because they dish out heaps of violence with no discipline.
Finally, don’t get too hung up on this event.
Stay united. Keep protesting together, even if you personally differ on tactics.

well said

推推推

大家俾情緒控制大腦就會同狗無分變
呢場運動一直係鬥智鬥力既對決

論「智」我地一路吸收左由2014到依家既經驗 已經做得好好 但要一直保持冷靜 繼續進步落去 唔好俾中共有位分化or spin做暴亂

而「力」唔係發洩係一個人或某啲人身上 應該集中番個目標去成個政府同黑警集團

有啲野唔發生都發生左 依家要做既係討論點行下一步
覺得應該去機場道歉既咪去囉
覺得唔洗既咪留力ready下次上場

洗咩嘈姐？你逼人跟你果套同做大台有分別咩？
兄弟爬山 各自努力 係咪一時唔記得左？

利申：用核彈 錫春袋都唔割蓆
但有時可能真係需要反省 為左整體既benefit 一啲行為應該點做or應唔應該做

If you are going to choose violence, then you also have to choose discipline too.

團結一致 穩定軍心 係唯一出路！
不割蓆！不分化！核爆都不割！

唔好再問割唔割 支唔支持！
黎到今時今日 死左幾個手足都仲問？

留守機場 做文宣 不捉鬼 只接機 不阻飛！

其實我地只要守三個原則就唔洗煩鬼唔鬼

Stay united. Keep protesting together, even if you personally differ on tactics 佢都識不分化不割席

Thank u sir

Stay united. Keep protesting together, even if you personally differ on tactics

a moral line we dont cross你就唔撚識睇, 兒登狗我屌

係, 如果唔係你班兒登狗俾人屌到上天花板, 尻做做乜錯乜

well said

推

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

傻鳩我講緊係話會令外國人反感呀柒頭
失乜撚野民意人地知我地有苦衷
佢其他果D點多係勸說多 主要都係支持

Stay united. Keep protesting together, even if you personally differ on tactics.

局外人梗要有道德高地
你唔撚係唔明呀??
咁而家問佢支持示威 佢已經答YES

話你冇腦就冇腦 講有衝突就會失民意
而家咪証明就算有大道理都係示威者果邊
識唔識理解呀豬閪?

關於呢幾日我有野想講

唔完美可接受但需要改善改進。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

Pish

呢個記者係真明白事理

推！！